多謝 王嘉爾放棄GOT7演唱會 去聲援示威者

你為咗我地放棄大陸市場
愛死你呀
香港之光

respect

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

push